做那位屠夫

並不在乎

清理我門戶

ok

你係咪追蹤咗我

yes
only u

安已不

腎仔

歷史般刪改

今一笑掩蓋

Sosad

真係攰la